場運動行咗咁耐終於有共識邊個係我地民族嘅爸爸

好感動 我地呢班亞細亞孤兒終於搵到駐好歸宿
發明"我自己唔再係做緊我自己"悖論嘅哲學家牙琦入面坐得太耐都要暫時行埋一邊先

得兒子無女兒 我會覺得你係d好patriarchy嘅sexist

樓豬is gay

=.=

咁即係邊個

原來冇po link
帶病都擺張白紙喺台面影相嘅侵皇

唔該唔好代表埋我，Trump賣港賣台點解到而家兒登仔都睇唔到

近700兒登仔比白卡佬寸
都好好笑

P牌仔說 :

你地咪繼續圍爐囉，對華強硬嘅都唔係Trump，係彭斯同蓬佩奧咋。博爾頓本書睇過未呀

幾十蚊買本未睇過嘅書，你估我似你

本書有撚用咩，回憶錄黎咋
人地睇完係用黎參考，佢就直接用幾年前既資訊套落今日